任何人都拍拖

難道任何人都想拍拖

以為你講消防個隻

係